有冇曾經有份工令你情願賠錢走都唔想賠一個月比佢？

如題。

有